吃自助餐吃進了黑名單 給年輕的老板上一課 還有不怕死的餐廳嗎？

龍 香不香啊?

香啊!
造哇!
香皂哇!
吃完吐泡泡啊!

懷仔大過左好多

痴撚線佢一個人 食量=兩個我
我仲要175高 著歐洲xxl碼

一人食五十碟... 我食五六碟都投降囉. 不過佢哋唔要命咁食晒落肚係佢哋選擇遮, 驚佢哋隨時爆血管.

幾十蚊人仔 任食，真係好想知佢俾咩肉你食
同埋睇佢個樣都知佢食埋唔知幾多垃圾落肚…

老闆幾百蚊買佢條命

咱們給他上一課

又真係食得晒

CHING幾重

好耐無磅過，不過仲買到衫

條友塊面都出哂黑班，就死

龍，你臉黑不黑啊？

呢三條友個死人口一定好撚臭

3個乞衣

任食架喎

認真？感覺似幫手做宣傳賣廣告

都冇乜頭髮了